香港每隔100年就易手一次

1841 清朝==>英國
1941 英國==>日本

97都無

1997？樓主 太夾硬黎

1945 日本==>中華民國

1945 日本==>英國 記錯

樓主每隔5分鐘就打飛機一次

廢post就出少個當幫忙

Topic 改做唔夠100年易手一次會好d

1841 清朝==>英國
1941 英國==>日本
1945 日本==>英國
1997 英國==>特區
2046 特區==>支那